之前俾錢搞英國移民嘅會唔會好想香港人死

會唔會變得心理唔平衡